蠢男沖天炮插屁股中間 「夾太緊」原地爆炸...菊花皮肉分離

新年剛至，許多人喜歡放鞭炮、煙火來慶祝，不過日前有一名男子卻突發奇想，竟然將煙火炮管夾在自己的屁股中間。但沒想到煙火竟沒如想像中飛上天空綻放，反而在這名男子的褲內爆炸，也造成他的屁股被炸傷，從屁股兩側到股溝區塊都是一片焦黑，整個皮肉分離。

影片中可以看到，這名男子將一隻類似沖天炮的煙火炮管插在自己的內褲中間，由朋友點燃後，他就彎下腰將屁股翹高，火花也馬上開始燃燒。不過這名男子疑似太緊張，所以不小心將屁股夾太緊，又或者是內褲太卡，沒想到煙火竟直接在男子的內褲中爆開，沒有噴上天空。而爆炸的威力也使他整個人往前飛撲仆街，更慘的是，跌倒後煙火竟然又再爆了一次，畫面看起來慘不忍睹。

這名男子被炸傷後便開始哇哇大叫，掌鏡的朋友也立刻向前查看狀況。不過男子的褲子早就被燒出一個洞，可以直接看到屁股的情況，畫面中只見他的屁股被煙火嚴重炸傷，外側的屁股整個皮肉分離，可以直接看到肉，而靠近內側股溝的地方更是被炸的一片焦黑。

影片貼出後也讓許多人看了超傻眼，紛紛留言表示「超危險！」、「超蠢，誰沒事會這樣弄」、「活該！」等等。不過這也不是第一次有人做出這種危險舉動，先前國外就已經有一名男子脫光褲子趴在地上，將煙火插在自己的屁股中間，不過似乎也和上述那名男子一樣太過緊張，導致煙火沒噴出去，直接在屁股上爆炸。

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

係咪呢位巴打找數

堅找數真男人

真漢子

resoect